MOS ENTRELAADAS

Sentir que somos importantes para algum, 
 simplesmente sentir a vida, o sonho, 
principalmente se este algum 
 importante para ns. 

Amor meu, vamos passear pelos campos, 
mares, jardins floridos, 
enfim, vamos dar as mos e neste contato, 
sentir as diferentes emoes 
transmitidas pelos nossos coraes. 

 preciso sonhar para viver os sonhos, 
pois atravs deles  que nos realizamos na vida, 
com voc sinto o brilho das estrelas, 
e at comeo a cont-las... 

A lua est mais bela, pois percebe que em nossos coraes, 
o amor floresce. 
Cada flor parece ter mais vida, 
o sol ilumina nossos rostos, querendo mostrar  natureza, 
como  bom AMAR! 

Nestes prados verdejantes, vamos sentar debaixo do Ip florido, 
admirar as flores campestres e sentir que o silncio existe. 
Sempre existiu nos campos, dando espao 
aos sons que a prpria natureza emite, 
o cantar dos pssaros, o farfalhar das rvores... 

Continuamos de mos dadas, voc colhe uma pequena 
flor do campo 
e coloca em meus cabelos. 
Ento eu sinto que o amor existe, 
Deus est ali conosco, e como  belo AMAR! 

Autor da Mensagem: Rayma Lima

Um Beijo!
Mary